你係狗隻 你有責任 遠離人群 遠離車群

D動物好有靈性架
唔知佢地有冇睇過拆彈專家？

Babyjohn講得好啱
佢地應該彈開 為眾人犧牲